(環保撚慎入)因為你班仆街要走塑 然後你地害撚死地球！有圖

仆街環保撚
我屌老母
用都未撚用就送去堆填區

唔是咁狙環保撚的

咁應該點狙擊

環保撚可恥

佢有搵紙飲管代替我buy

Agger
起碼有其他選擇唔會迫你唔用

所有膠飲管貨尾自行棄置喎
咁咪仲浪費
咁都有人支持

多謝晒環保撚

咩舖頭咁撚閪?

十卜環保撚要求所有餐廳即時掉晒啲膠飲管即時製造大量垃圾

d飲管用唔用到係咁多 唔會多左塑膠垃圾 d貨尾dump 左係浪費但轉紙飲管長遠功效大好多

呢鑊嘢切唔入環保撚wo 咪盲反

用埋啲貨尾先轉會世界末日?

去超市成包買

未見其利先見其害

轉紙飲管當然係長遠之計
但而家係要即時將啲仲用得嘅膠飲管扔撚哂
啲膠用同唔用都喺到
唔用就咁扔咗反而係仲浪

係間餐廳操作問題 佢可以等最後一支膠飲管用盡先轉紙/走管
唔係走飲管本身個idea 有問題

仆街環保撚
我屌老母
用都未撚用就送去堆填區

係咪唔識字?

開名啦

佢地係善良而白痴

單嘢擺明公司跟風跟唔切 又屌環保撚?

又唔見佛教撚跟風信耶穌?
做得環保gimmick，統稱佢係環保撚有咩錯?

濕鳩大家樂內部通告

紙咪一樣唔環保 幾多樹呀